［有片］哩條橋係咪港豬澳大穚？

Ref:

郭文貴：林鄭已向北京請辭 深圳準備萬件港警制服和假警車

可能流，係既當我冇講過

明明就係龍和道軍營對出

好黑條片
頂好柒，由佢沉

一睇左線行車